[最cheap女主播] 嘉倩bb凸肚監躉男友：「佢明知係做小三！」

人無恥則無敵

真係好蠢

咁撚柒 應該好有錢

咁柒都咁死心塌地

又係雞！

臭雞

臭既

咁撚柒髮線又咁高都溝到女明星 係咪好撚有錢

係咪已經冇人會講二奶?

嘉倩BB凸肚，仲以為話佢有左

條仔真係可以做每月之星
又假有錢又禿頭又肚腩又監躉
都可以中出新聞女神
可以唔帶袋以自己條賓州真肉去緊貼新聞女神緊嫩嘅閪肉
兼且將自己熱騰騰嘅精液淺進對方嘅陰道子宮深處
再者霸氣地趕佢走
可以話係中出即飛嘅極至
男人嘅典範
唔好話每月之星
全年之星都不為過

Focus左係左下 邊個做善事

小你老母三咩

左下角嗰個震撼啲 佢拯救咗世界

03年陳志遠捲入一宗金錢糾紛，被鄭姓馬會餐廳經理入稟追討逾百萬欠款，原訴人指陳志遠自稱是貨運公司負責人，並展示戶口存款近8,000萬元，又聲稱與曾志偉及苗僑偉等藝人相熟。惟兩個月後，陳志遠以生意周轉不靈、沒錢買機票、陪女友流產等藉口，向原訴人借逾100萬元。

發覺D 女主播真係做二奶做上癮，小飛俠，周家儀，藍可盈，依家到陳家倩
btw，小你老母三

點解個男人仲笑笑口？

沒有最臭的雞 只有更臭的雞

個男人真係好賤

咪臭係,屌佢老母小咩撚野三

左下角同右下角都咁嘔心

因為都趕住出貨 只要有錢就任屌 洗撚驚做第三者

起底組出來解釋吓佢係唔係好有錢

左下角內頁

鬼仔黎？

結咗婚再有阿二先係包二奶
依個case應該叫做第三者

可惜陳家倩今次學足思琦姐咁，搵著個空心老倌，被三穴齊發後回唔到本

東周刊又嚟，起碼3次封面都係呢單。

高級騙子

笑撚死 之前班死忠猛話陳嘉倩係受政治打壓
又話朱唔知咩講大話屈佢
依家個男人中出完你班契弟女神 仲大把大把咁車埋去你哋塊面度

扮有錢
d女就狗衝

【撞車】陳嘉倩被TVB暗星朱婉禎聯手紅底東週刊老屈佢搶人男友

LIHKG @ Android

真係唔知邊撚個撞車啦

因為條八婆屈佢恐嚇
個男人就出嚟話自己冇恐嚇過佢
亦唔係佢所講拍拖半年以上
又話反而係自己架車個座位被人破壞
同埋被陳嘉倩滋擾 放cap圖同call記錄

陳嘉倩真係正一大話精嚟

點知今日有周刊登出專訪，原來搵咗「潛水」多日嘅陳志遠回應，佢認自己一腳踏兩船，更自稱係賤男，爆去年同陳嘉倩拍拖時，自己仲係同朱婉禎同居，佢有向陳嘉倩表明有朱婉禎嘅存在，仲帶過陳嘉倩見家長，最後因為抵受唔住壓力同埋大家性格唔夾先分手，只係和平分手，唔知陳嘉倩半年嚟受到啲咩威脅，陳志遠喺報道又指同有錢女朱婉禎未分開。

女人就係雞 仲要係cheap雞

伍家謙係佔領期間直頭係體育新聞暗屌袁志偉同暗撐佔領啦
又唔見佢有事

竟然會有人咁on9 無啦啦行出黎認自己係賤男接受採訪

無奇不有

咁仆街嘅條友 btw想知絕技

不如直接講下佢閪型如何,緊唔緊算啦,

個男問過我借錢開飯

你都應該多錢過佢

more

點解會用小三依個字 咁咩係二奶？

變左最cheap主播

全世界都知你係臭雞呀 臭雞 ! ! !

睇住炒車

好靚

標題黨

有撚錢咩，俾人踢爆咗係老千仔一個 ，你慌佢今次做訪問會無錢收？不過條女都係抵撚死，又窮又樣衰都要狗衝

【女神輸曬】陳嘉倩俾前度陳志遠爆 擺明做小三

前大台新聞主播女神，俾網民封為「嘉倩BB」嘅陳嘉倩，因為俾人影到同圈外男友陳志遠拍拖，一段三角關係被揭，屬正印嘅大台藝員朱婉禎鬧佢爭仔，擺明做小三。

事件發展落去，陳嘉倩唔認小三身份，繼而報警話受到滋擾，點知三角關係高潮係，食兩家劈腿男陳志遠企出嚟認係賤男外，亦力証陳嘉倩明知佢有女友，都照舂個頭埋嚟做小三，佢接受訪問時話溝陳嘉倩時，已表明有正印朱婉禎存在，但佢都選擇同佢一齊，仲話佢先係俾人電話滋擾，兼夾座駕俾人損毀，即係受害嗰一個。

做小三，基本上預咗兩敗俱傷嘅下場，仲要撞正個劈腿衰咗擺你上枱嘅男人，呢舖真係輸到底。

慘，咁俾人踢爆
會唔會屈佢強姦

只係得番呢條路行

佢幾時收皮摺埋 唔想再見到佢啲野

個核突佬俾人飛完周圍唱
個朱xx 人起朵佢起朵，冇人識佢喎
搏上位

咩係小三？

死忠真係好嘢 強詞奪理

條仔咁樣都中埋去

天生我才必有用,每個人都有自己既長處
陳生咁撚樣都溝到女神,仲要死心塌地果隻!玩完又唔會棄糟糠,有責任心! 証明佢真係有過人之處，值得大家去學習!

CLS

你話搵個靚仔少少我都信

而家咁, 仲唔係TVB 設局比kasin 去踩?

TVB 最驚d 記者, 報導員太醒
最好就好似而家果班豬閪咁, 戇鳩鳩任佢舞

唔明點解去警署備案，記者都會知道響警署等住訪問佢嘅？

利申：法官大人，雞我照屌！

條女真人串柒肥 佢都有今日
識佢屋企人 佢阿哥之前做狗察

留名睇陳嘉倩係fb page點拆

屌，搞到我好想去東週刊度做，整死條臭閪八婆去！！

屌你老母小學三年班咩小三

D留言focus曬落個男到 係到酸佢樣衰禿頭都有女
靚女係咪真係無敵 明明陳嘉倩都係隻臭雞

靚女 同 有錢佬 都有特權

好似要造死佢為止咁

嘩 有烈士係佢ig留comment
留名睇隻臭雞del comment